有冇人用緊散裝口罩

即係冇盒，得個白膠袋包住

多謝ching
呢堆二手口罩我同我班支那親戚整左好耐
多謝你用

我冇用，我見同事買左

原來係好薄